蕭生講始得西山宴遊記！！

同中學d呀sir完全唔同lv

無論隔幾耐再聽番都係屌打中學d呀sir

好一般

成篇都唔記得, 係記得個名
屎忽雞姦宴遊記

都唔明學文言文有咩用

我中學呀sir教過，佢教咗好多詩詞

但係我DSE炒曬車，因為佢教同考係兩回事，中化冇人理